求救！養狗經驗人士入

狗仔領養咗1個幾月
一直都教唔識係欄入面小便
大便佢去啱地方 識係尿墊上面去
但小便一時時 有時會係尿墊隔離
有時會去啱
啲人話狗仔唔會係自己瞓覺嘅地方去大小便
佢會係自己張床小便
同埋瞓覺冇得跟我係房瞓會吠到天光
但又成日係房地墊同床小便
今朝仲係我瞓緊覺嘅時候尿尿
成身都濕晒
究竟點解會咁樣

佢吠你你又應佢咁佢每一次都會吠你要你應

屙尿屙尿要慢慢教，你隻狗幾多個月大？

我領養完之後個幾月日日都拖地 成屋屎尿

佢係咪落唔返地先係床屙？

狗狗似係尿失禁, body check 下?

我試過成晚都無理佢但佢真係吠足成晚
領養義工話大概3個幾月4個月

佢識自己上落床因為我床褥直接擺地

咩狗
男定女
整張圖望下

應該無安全感但你同過佢瞓好難翻轉頭了

但佢有時會識喺房度出返去廳欄入面屙

女仔

佢由嚟到第一日已經唔肯留喺個欄入面
繼續同佢瞓唔緊要
知唔知個啲噴霧有冇用？
噴完係咪真係唔會係嗰個位屙？

原來幾個月大
我隻柴細隻都有呢個情況, 大個會改善

同埋佢有時屙嘅尿好黃有時又好淺 係咪正常？

我以前係佢屙錯尿尿，唔係即刻抹，
我係捉佢去聞，惡惡地咁話佢，
之後就攞張紙巾索咗啲尿，
放喺尿布上面，再帶佢去聞，
教佢尿尿要喺尿布上面屙。

跟住如果佢真係去尿布屙啱，
等佢屙完就大大聲咁讚佢。

如果佢屙錯，佢屙緊嗰陣都唔會即時鬧，
驚佢下次唔敢喺你面前屙，仲大鑊，
等佢屙完又重複捉佢去聞。

久而久之就成功了

黃係少飲水, 你困籠既話, 籠入面都要比水兜佢飲

Ok試下先
我隻狗一讚佢 佢就會興奮
一興奮就會好似癲咗咁咬人

正常㗎牙痕，大咗就會好啲，
但係要教，而家比佢咬唔話嘅話就越嚟越大力，
所以到某一個力度要扮痛同佢講nono，
其實最好就佢想咬就比骨骨佢，
始終咬人唔係咁好就算玩都係。

好可愛

@eric ko

我隻狗就相反
佢一嚟我屋企就識係尿墊上面痾尿，但唔識係上面痾屎
之後我係佢痾過屎嘅地方都擺塊尿墊，過幾日佢就識自己係尿墊上面痾屎

我依家日日要洗三至四次床單
成張床褥都係尿

放多d相是常識吧

佢冇安全感既, 你放件你著過未洗既衫去佢個竇度比佢,
佢個竇係點既? 洗下封一半, 搵野遮住蓋住唔好太開揚

似係分離焦慮
要慢慢教佢係尿墊痾，每次佢痾岩就做場大龍鳳讚佢(可獎野食)，痾錯就完全無視佢
夜晚要多d 起身抱佢去尿墊等佢自己痾，痾岩又大龍鳳
夜晚怕起唔到身就著狗尿片
最重要係教識佢獨立，唔好成日要痴人

Ps 我果隻之前都係咁，瀨尿瀨左兩年，最後教左大半年先教返繡

我有放
佢會係個陣瞓 但都會屙
搵嘢蓋住佢 佢會叫
總之只要我係屋企但佢唔係痴住我就會叫

但我試過出門番工 睇cam佢又好地地
好少會係床屙尿
佢每次係床屙尿都係我係屋企嘅時候先會

其實佢係咪好醒目, 玩9你, 知做左咩你會有反應, 吸引你注意力
佢做錯左你打佢罵佢要出d力, 打就打屁股/大脾位, 係打, 唔係拍, 用手掌, 唔好拎武器(可以拎樣類似藤條咁既野黎兇佢, 打佢用番手掌, 等佢見到果支野就驚+聽話, 我以前隻狗一見到我拎支不求人就跑去床下底避難, 打都慳番)
罵佢唔係港女果d 唉丫 你曳曳丫, 係要大聲d惡d咁dklm, 如果唔係佢會以為你同佢玩, 久而久之繼續亂咁柯

果陣我果隻都一樣，自己係屋企好地地
一有人就attention seeking，一定要人理佢、抱佢、總之就要痴住人，包括訓覺
我到最後都唔知點解佢要係床度瀨尿，可能係唔想離開主人掛
總之就係教下教下就正常返，期間係幾辛苦，日日要夜晚起身同佢屙尿

佢完全唔驚仲兇返我

希望佢大個啲會好啲

即係唔夠惡，佢曳果陣你固定左佢等佢靜落黎先面對面開佢波，而加唔教 佢大左你更加唔洗教

唔好意思想問吓知唔知呢啲粒粒係咩嚟 以前睇過皮膚病依家好返

灰色係味皮膚病？

啲噴霧冇撚用
我果陣聞到就會係咁打乞嗤
我都係用樓上啲方法就搞掂

yss 佢好勁！

你要strong啲 你睇youtube eric ko啦 佢有教 有示範

「主人太weak喇，要令到狗狗思考」

😂😂😂 佢好jeng

佢啲紋嚟

LIN頭?

喺咁俾水佢飲，等佢開始轉圈圈就代表想去廁所 然後即刻抱去啱嘅地方要佢喺嗰度痾，痾完即刻獎零食。利申：唔同狗種唔知work唔work, 以前養狗上過堂係咁教

Sh!

Sh!

有時都覺得係
片中D主人淋到呢

我呢隻由初初屋企痾到而家淨係識出街痾
好乖

但淨係識出街屙打風落雨好煩